{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66590&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로호텔팝리즈프리미어"
    },
    "text": "ソウルの中心地である鐘路に位置する便利なホテルです。 鐘路3街駅は徒歩3分の距離にあり、光化門は車で9分、南山ソウルタワーは車で0分で到着できます。 主要観光地へのアクセスが良く、旅行者にとって非常に便利な位置にあります。 ホテルの外観はモダンできれいなデザインで用意されており、客室も清潔で快適です。 客室内部はモダンなインテリアスタイルで飾られています。 チェックイン時間は月~木は8時半、金曜日と土曜日、そして祝日の前日は8時、日曜日と祝日当日は9時に設定されています。 チェックアウト時間は月~木は3時、金曜日と土曜日、そして祝日の前日は2時、日曜日と祝日当日は3時です。 ホテル内では無料Wi-Fiサービスを提供しており、宿泊客は便利にインターネットを利用できます。 また、客室内には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。 ホテルは駐車場を保有していますが、駐車場の制限により客室商品ごとに駐車可能かどうかが異なりますので、事前に確認する必要があります。 宿泊客には様々な特典が提供されます。 タクシーサービスやモーニングコールサービス、洗濯やドライクリーニングサービスをご利用いただけます。 全客室では調理が不可能であり、予約が不可能な場合には早い時間内にご連絡いたします。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像が実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられる客室タイプは保証されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはソウルの鐘路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鐘路3街駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鐘路3街駅まで徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "光化門までどのくらいかかりますか？",
            "answer": "光化門まで車で9分です。"
        },
        {
            "question": "南山ソウルタワーまでどのくらいかかりますか？",
            "answer": "南山ソウルタワーまで車で0分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどんなデザインですか？",
            "answer": "ホテルの外観はモダンできれいなデザインです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~木は8時半、金曜日と土曜日、そして祝日の前日は8時、日曜日と祝日当日は9時です。チェックアウト時間は月~木は3時、金曜日と土曜日、そして祝日の前日は2時、日曜日と祝日当日は3時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではWi-Fiサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。ただし、客室商品ごとに駐車可能かどうかが異なるため、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客にはタクシーサービスやモーニングコールサービス、洗濯やドライクリーニングサービスなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室タイプは保証されますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時に割り当てられる客室タイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 511
    }
}